黑警老婆選美比賽 幾時有？

要班狗既老婆唔敢出街見人！

歡迎大家提名

推到1號佳麗出現

老豆搵埋老婆未

唔錯，娛樂性高之餘記得貼埋黑警個名，方便警犬們相認換妻

快

唔錯
等大家唔好睇cctvb班港姐啦

推

PUSH

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

保持謙虛 行動大膽

be water be humble

Push

推到第一屆出現

推啊！！！！